可唔可以令留名更方便？

好似iphone mail咁，向左郁就有選項
向左郁就可以留名或者解除留名

依加淨係撳一吓都嫌煩

最好有一鍵回覆

整app緊係要愈方便愈好

唔洗下下一定要入post先留到名

long press 題目或者 force touch 向上拉都可以留名

向左郁好煩
因為撞左拉轉台果個頁面，好易拉錯

如果可以係留名果頁
加個方法取消留名就好

用同一個方法